# Mk

Esse projeto foi criado em  [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 11.0.3.

## Configuração do projeto

Para rodar este projeto é necessário primeiro utilizar o comando 'npm install' para instalar todas as dependências do projeto.
Após finalizar a instalação executar o comando 'npm start', o server ficará na porta 4200, para acessar basta accessar 'http://localhost:4200/',


